有冇巴打係IG SHOP買D精靈番黎一齊搞個通靈王大賽

依排IG SHOP好多賣精靈既鋪頭 有吸血鬼 又長耳精靈 又天使咁樣
有冇邊間推介下有高質精靈買
小弟見到依間
hustleavemagickshop
d精靈都偏貴 同埋d精靈好廢 剩係識醫暗倉

乜鳩?

係ig search 精靈就會見到有幾間專賣精靈既鋪頭
eg : sorcellerie.elfe
becca.tarot
依班人捉精靈仲勁撚過小智同麻倉葉
睇下入面有冇d咩精靈岩心水

唔知特朗普會唔會連任呢

之後佢係咁整我

今時今日 天使長都要出黎揾主人
同埋乜撚野七級精靈

隻隻都hold撚左
發撚死

有無白虎虎源太？

想要隻暴龍獸唔知有無呢

有冇吞食獸？